要影相好 2500-3000

試過Nokia 6 但影相比我部htc eye差 ，所以唔考慮

ZenFone 3

moto g5 plus 可惜香港未有

留名買影相電話

how much now

其實我部htc eye 幾好 用左三年 都冇咩事 係反應有時慢左啲
但開始對厭左 想轉部影相好既手機

2手eye瘋

你落衛訊問問
一出2800
之後2700
依家過太耐 唔知了

如果htc 10同sending 3 呢

如果htc 10同 zenfone 3

iPhone se

如果三千幾 得32gb 太少

小米5s plus

大陸野

Sony

兩位價位差好遠wor
zenfone 3 5.2吋 細鋪2千唔洗
HTC 10 細鋪都要3千4

好啦 咁我買 zenfone 3,但買5.5係咪好啲

睇左 依加5.5 $2600

one plus 3t呢 見有人話幾好 又人話夜景麻麻

過budget啦

ZenFone 3 Zoom，影相屈機

見64gb 3388 有無人知影相效果點 同樓主一樣想買部影相好既

長用嘅話係 多 1gb ram